# Adaptación de tema

Instalouse o seguinte tema:
https://moodle.org/plugins/view/theme_essential

Sitio oficial:
http://gjb2048.github.io/moodle-theme_essential/

que é a última versión do mesmo tema que se está empregando na versión 2.6.

O primeiro cambio a realizar son os axustes nas cores.
